有冇人仲係會不自覺咁禁hkg+

已成習慣

不過呢家lihkg已經成功代替